聽日返工會有一大推內地專才返香港番工

依堆大陸人係香港做野 雖然唔係永久居民 但都係香港居民
就算封關佢地都落到黎
聽日開始返工肯定又帶一堆病毒落黎！
番工嘅自己小心！